2012年車 行左123000km算唔算多

如題

好L多

當1日揸40km, 等如連續揸足1至5, 12年
甘你話多唔多

搵食車算少

香港地過十萬就好似要劏車咁
明明做好保養二三十萬公里都好閒

利申:一年揸兩萬幾公里,自用非搵食車

因為好多都話一話100000km好多野要整

過

我一年4萬幾km 每日出車

零件係消耗品
用得多自然要更換架啦

2011年車155000

2009年車 v8 6.2 接近十五萬公里

fd架2014 x5中港

fd架

12 123000km仲粗過中港車

結左婚之後都係擺，一個月都渣唔到一次

C63

車買返黎就係揸嫁啦，想揸咪揸，理閪佢算唔算多，買得車，已經假設冇左一半錢先嫁啦。
有D人買部車要就住就住揸，驚死里數高，就真係on9。
係香港人先咁on9嫁姐，因為普遍唔撚識車，所以只能夠睇里數手數判斷部車健唔健康。

甘你老母

買二手車好難搵到<10萬km

2010 audi a5 行左 17xxxxkm 車已賣，底擔車頭換胎保養等 洗左$170000，垃圾車！車頭番廠整左7萬，正一垃圾，燒偈油都算，燒麻車頭，前面底擔杯士全部換完，到後面響，左邊燈都燒左三次燈膽！！

十年車哩數under十萬果d好大機會係撥錶呃人

09年 0手Lexus RX 47xxx km

唔算. 我之前架車7年, 行咗17萬KM

我部06年Fit上手11年都係行左10萬6千